(台測)彎刀1-2 兩公婆決戰特務王

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按右上分流A可轉CC台
可以直接睇到V台

1.故事圍繞墨西哥人科爾特斯（丹尼·特喬）展開，講述他在墨西哥和自己的兄弟們拯救那些被綁架的女孩子們的故事...

2.該片承接《絕煞刀鋒》故事，自從墨西哥人科爾特斯（丹尼·特喬）幹掉德克薩斯州的黑幫之後，聲名日隆，被美國總統任命為特使，負責追殺一個卡特爾組織從墨西哥越過邊境來到美國的恐怖分子..

3.紥根郊區的小夫妻（扎基加利費安納基斯、艾娜菲舒亞），人生平凡無奇苦燥乏味，巧遇新鄰居鍾斯伉儷（尊咸姆、姬嘉鐸）踩場，男嘅型到裂女嘅索到癲，配合堅離地上等人taste，令小夫妻每日暗暗稱羡。誤打誤撞下，他倆更發現一天大秘密，原來鍾斯伉儷為特～務～精～英～！小夫妻無辜被捲入危險任務當中，為免躺著也中槍唯有頂硬上，舢板變砲艇，最終有無搞到一鑊泡？

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸